珀麗灣客運申削中環渡輪班次 遭運輸署否決

屌臭人班連登仔呢

廢中廢老先勝一仗

珀麗灣班居民應該要多謝連登仔咁落力屌
唔係都唔會登到運輸署做野

政府不嬲最鍾意逆民意而行
死賤種JR傅振中又出嚟吠

之前一味話冇人搭又話shk蝕做既柒頭
可唔可以講下點解盤數交完上去運輸署又會唔批

我地居民終於贏了

支持做唔到清盤

唔批就執左佢啦

轉舢舨航行
拋到你班PK 呵呵呵~

可唔可以加價

一於轉晒做普通渡輪啦
加唔到價就加管理費

有排玩

唔比cut船，咪cut巴士..生意難做

連燈仔

連登仔上星期仲係咁屌珀麗灣班住客

根本成盤生意冇蝕
只是船務方面蝕但巴士賺
賺少d就手起刀落都竟然有人撐地產佬

正常, 平息風波 , 如果真係CUT 到班次.
又出來遊行,
營運又唔洗政府比錢, 你可以唔投標, 比第二個做.